(讀緊U請進) 其實大學女仔係點睇男仔？

跟據我觀察 大學男女出Pool都不外乎樣靚身材正
否則就係外向增加機會 例如無限ReU,去Yo搵目標

但我讀呢科 溫書都佔咗大部分時間
有時間 我都幫學校做野同兼職搵錢
雖然未畢業都搵到啲錢 但自己俾人感覺好悶
我唔知女同學點睇 朋友就話我將來會好吃香
因為有錢又捱得 加有啲學歷同家底
大個啲就可以俾到安全感身邊既人
但我性格真心悶 成日傾計無話題

大學會唔會有女仔鐘意我呢類事業狂人？
我想聽吓性別係女性既意見

利申：無身材的A0

又悶又冇身材又a0
你都係專心讀書啦

專心讀書啦你

你教下人啦

咁你咪畢咗業先出pool囉

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好dse，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但連登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？連登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

poly學護都出唔到pool
罰你自己好好反省

日日接觸太多女性 啲陽氣俾人吸晒

不如你介紹俾我

我個學系冇女

你教左我先

搵到錢 到時三十零歲啲女就知男嘅悶悶哋都唔錯 到時任你揀

三十零歲嘅女
樓豬有啲條件，都要淪落到做埋單俠

不了 太污髒🤕

一個中意你既人, 係會識得欣賞你
一個同你夾到既人, 係可以包容到你本身悶

可能到時候係你既男一半好多野講,外向型,反而需要你多D關心佢, 多D聆聽佢呢~
話題既野, 有心既話可以大家一齊發掘

真心, 有錢好過冇錢
依家好多年輕人都係冇以結婚為前題而拍拖,
不如你諗下自己想點啦~

利申:唔係讀緊U, 不過你既目光做咩只focus落大學女仔

我就係想以結婚為前提
但無咩可能另一半都係咁諗
畢竟都係大學 人地都未玩夠同定性
我就真係溝啱落手
如果拍拖為求開心同荷爾蒙興奮
咁同叫雞有咩分別 我又唔係無錢
只係啱眼緣、性格、年齡、門戶、價值觀etc
感覺上係大學會易搵啲

儲多個錢，十年八載左右自然有人搵你埋單

不了 咁仲衰過叫雞
離婚分身家咪大鑊

一係埋單，一係一世單身

你問下自己有咩吸引人嘅特質？你都話自己得勤力啦，會唔會有人鍾意睇你勤力睇一世 咁外表無口才無又悶嘅情況下，除左錢你仲有咩野

難怪香港咁多王老五

講到咩未定性 未玩夠 溝唔落手
講到大把選擇咁
你又知人未定性 未玩夠
幾時定性 同經歷有一定關係
睇樓主文筆就知係個自大人
有冇人鍾意都係問題

我係大人既靈魂 細路仔既肉體先慘